點解啲嘢好似做極都做唔曬？

翻工嘅嘢做唔曬，自己嘅興趣更加未有心機做

之後就一直loop一直loop

心情好差 覺得自己好冇用

支持下你先。
我都係。近排又嗌交。但自己做好自己就得

呢個星期時間過得好慢好慢
公司好多野做 但就係無心機做
日日都loop 我有咩唔好 點解會同男朋友嘈
到底係唔係分手 將來我同佢會點